{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72238&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "알퐁스펜션"
    },
    "text": "周辺情報のお知らせによると、5時以前には入室および物品保管、ペンション利用が不可能であり、退室時には食器洗いおよび客室整理後に客室点検を行い、客室の鍵は管理室に返却してください。客室の鍵の紛失(返却なし)及び毀損の場合、個人負担金50,000ウォンが課されます。ペンションは中央暖房式施設で暖房温度はペンションの職員が管理しています。入室は5時から可能であり、退室は22時までです。 また、客室は禁煙で、一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。レモンタイム、レモングラス、ハイビスカス部屋以外の客室はペットとの入室が不可能です。屋外プール、バーベキュー施設などを設置していますが、ご利用する際に、追加料金を頂戴することがあります。 定員を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では禁止されており、保護者のいない未成年者の利用は不可能です。 火災発生の危険性が大きいものの使用は許可されず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。利用施設はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営は天気またはペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室および物品保管は何時から可能ですか？",
            "answer": "5時から入室および物品保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "退室時には食器洗いおよび客室整理後に客室点検を行い、客室の鍵を管理室に返却してください。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の鍵の紛失(返却なし)及び毀損の場合、個人負担金50,000ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの暖房温度は誰が管理していますか？",
            "answer": "ペンションの職員が暖房温度を管理しています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室可能時間と退室可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような調理が可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "レモンタイム、レモングラス、ハイビスカス部屋以外の客室ではペットとの入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "プールやバーベキュー施設の利用には、追加料金が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "定員を超過した場合、入室はできますか？",
            "answer": "定員を超過した場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない場合、利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災発生の危険性のあるものの使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものの使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天気またはペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 537
    }
}